adrconv is a collection of bibtex programs to convert an adress database
into a tex file that is suitable for the mail merge function of scrletter.

adrconv uses a simple entry format:

  @address{DANTE,
  name      = {{DANTE~e.\,V.}},
  sortas    = {Dante},
  street    = {Postfach 10 18 40},
  zip       = {69008},
  city      = {Heidelberg},
  phone     = {0 62 21 / 2 97 66},
  fax       = {0 62 21 / 16 79 06},
  email     = {dante{@}dante.de},
  url       = {http://www.dante.de},
  key       = {DANTE},
  birthday  = {14. April 1989},
  nbirthday = {0414}
  }

I addition to that it offers some tex files to generate an adress book.
(For those of us who don´t use smart phones.)

Note: The Manual is only available in german.

---

adrconv ist eine Sammlung von bibtex Programmen, mit denen man Einträge aus einer
Datenbank als tex Datei formatieren kann. Diese Datei kann dann für die
Serienbrieffunktion von scrlettter aus dem KOMA.Script Paket benutzt werden.

adrconv benutzt ein einfaches Datenformat:

  @address{DANTE,
  name      = {{DANTE~e.\,V.}},
  sortas    = {Dante},
  street    = {Postfach 10 18 40},
  zip       = {69008},
  city      = {Heidelberg},
  phone     = {0 62 21 / 2 97 66},
  fax       = {0 62 21 / 16 79 06},
  email     = {info{@}dante.de},
  url       = {http://www.dante.de},
  key       = {DANTE},
  birthday  = {14. April 1989},
  nbirthday = {0414}
  }

Außerdem lassen sich Addressbücher in unterschiedlichen Formaten (A6,
Taschenkalender) erstellen.
